近5年歐洲轉會支出，曼城第一，ac米蘭第四

Manchester City 684m
亂碼似曼聯 552
PSG 420
Milan (398)
Barcellona (363)
Inter (318)
Arsenal (305)
Juventus (295)

ching連意文都識

AC米蘭比個支那人玩爛曬

Arsenal

曼聯同av米蘭

呢幾年 轉會費同成員 不成正比

pepe
入硬水貨榜

蝗馬？

拿卡 黑羊都唔便. 雲加後尾2年好捨得使錢

啲人話利洗好撚多錢

仲多過祖記
人地1億阿朗，咁阿記買左乜

呢條友同隊入面班廢青有咩分別，要用72m買返嚟插花

乞衣米蘭